董建華：衝擊立法會非一般學生 相信幕後有主

董建華：衝擊立法會非一般學生 相信幕後有主謀

【Now新聞台】全國政協副主席董建華對立法會大樓受衝擊感痛心，他認為示威者手法專業，非一般學生，警方應徹查並找出幕後主謀。他認為現時香港面對的問題，並非換特首可以解決。

全國政協副主席前行政長官董建華會見傳媒高層，首次回應修訂逃犯條例引發的一連串風波，他表示，當日在電視直播，看到示威者衝擊立法會，感到痛心，但他認為衝擊者手法專業，並非一般學生，幕後一定有主謀，警方必須追究到底，將幕後主謀繩之於法。

他認為今次修例引發的爭議源於香港人不了解國家，尤其年輕人不了解國家。香港的前景原本很好，國家有大灣區政策，但社會爭吵太多，有必要思考甚麼制度才能令香港繼續向前行，換特首解決不了問題。

他認為林鄭月娥已經道歉，她亦己經知道問題所在，會作出改善，董建華形容她是有心的人，是做到事的人，中央繼續支持她。

被問到有意見指通識教育下，年青人的政見容易受老師影響，他承認當年推行通識教育是失敗的。

中共真係無進步過

林鄭囉

依條傻西咁撚老仲出黎做乜鳩

老懵董

幕後咪係你咯

咪就係香港政府囉

d思想同班藍絲廢老一q樣

仲敢出黎獻世

個主謀就係你

8萬5
23條
問責制

佢唔廢就唔會咁多柒野

查下係邊班黑社會做
背後係咪有紅色資金

係呀有主謀，當撈侵呀，搵人捉佢老母番來啦喂

仆街出黎把撚咩，仲要火上加油！

亂港之始 - 老懵懂
港獨之父 - 689
焦土之母 - 777

究竟有幾咁離地先仲會咁樣講

主謀就是林鄭月娥

手法專業
撞左咁耐塊玻璃先爛
對門又撬左咁耐先開
都叫專業

都一隻腳踩咗入棺材啦
仲意見多多咁樣，對你有咩好處？

共產黨遊擊戰手法專業，相信幕後有主謀

相信呢一班就係幕後主腦

香港前景就係斷送係你班狗官手上
回歸廿年一件真正振興經濟既事都做唔出
搞到今時今日要靠大陸人黎買野 笑唔撚笑大人個口

咪共產黨囉
冇佢點會咁多人出嚟

咪鄭月娥囉
仲洗問？

不督灰！

共產黨係唔會比人追求民主，自由
呢啲基本權利嚟㗎